[月經] iOS集中討論區 (99) 準備進入Apple月費服務時代

Backup呀

iOS 12.4現已推出(可Jailbreak)

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

13.0 beta
<Public Beta

13.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

LM

唔知有冇人問過
IG 係咪show 唔到notifications?
小妹用緊iOS 13 PB6

留明

DB 7 / PB 6 用原裝牛原裝線有時會出 Unsupported Accessory

用唔到whatsapp?

Lm

升完13.0 (17A5565b) wtsapp開唔到 出事

留名先

國絲lm

iOS 13 beta 7 WhatsApp 用唔到 voice dictation

beta 7 垃圾到,,
獲獲就出正式版先黎比個廢beta 你嘆下

福來村灣荃紅頂留名

新po LM

6隻GAME

我部xr呢排唔知做咩fb播片 whatsapp播錄音 Youtube播片 全部冇禁過制自己不斷會一秒一秒咁暫停

用再apple官方case既朋友，用再咩3d mon貼？

imos

用緊imos 2.5D咋

Imos全版3d？定點膠？

用緊apple case，想入手神極3d

全版3D 好fit

點膠定極神？

點分新版定舊版？

ig本身個push成日都失靈 有時有啲live miss咗都唔知
明明set咗要通知

d game...

耳機？

Reboot kill app
我搞咗一大輪先開到

我Del app再down就無事

音樂又10蚊
電視又10蚊
新聞又10蚊
打機5蚊

我估有個30蚊bundle全包
再送200GB iCloud storage

最好就咁啦 分開計頭都暈

airpod 唔見左有冇辦法
find my iphone 顯示為離線

Apple Music用緊學生plan
Tv有就正

冇啦

部Air 1 12.4條ram好似仲鬆過9.3嗰陣

今晚出DB 8??

有機

新iphone係咪多數九月出？
想轉機

巴打們 我部iPhone 7 而家有時襟兩下home button 去將唔用既 apps拉向上果陣 果個apps會係半空停左係到 等幾秒先正常番 有冇巴打試過咁

冇連到

九月尾

去Apple Store問吓

冇
我識有個fd唔見過兩三次

新iPhone 真係唔縮個額闊？個mon應該要2k resolution 啦

一定會夾埋啦 但係268一個月貴過電話費

而家都夠靚 唔倒水更重要

舊錢就算我唔拎去幫襯Apple都會幫襯另一檔
所以有得bundle我可以會照課

而家iPhone X都接近2K

apple擺烏龍? 12.4又可以JB

係JB team發現iOS 13 patch咗個loophole
先至出到

Beta6 pair 唔到apple watch

個mon已經好大

有無email app介紹

你隻 Watch up 咗上去 beta 1 / 2 ?

其實都好 好耐冇做「工程師」
見佢有得玩 即刻升舊機上嚟玩

內置個email /gmail 已經夠用

係呀 reboot過哂都唔得

From developer beta release notes:

If your watch is running watchOS 6 beta, you must update it to watchOS 6 beta 2 or later before updating to iOS 13 beta 6, otherwise your watch will no longer be able to connect to your phone.

老灣機師留名

db8

268

beta 8

17A5572A
去到A revision lu

DB8

你都幾搞笑
你咁講所有娛樂資訊性質既等於服務夾埋樣樣都貴過你個垃圾電話費添，嘥9氣
而家外國hit 果堆streaming service 有CBS ALL ACCESS / showtime / Hulu / amazon prime / STARZ / HBO NOW 遲啲嚟埋Disney + 就更正

搵朋友屋企人除開兩三份
我依家Hulu + HBO NOW + starz + showtime + CBS ALL ACCESS+ + amazon prime video + Netflix + Sundance now 全部有訂閱, 真係多到睇唔晒

全部有年費嘅一次過比一年攞個年費折扣，除兩份每個月開支都係二300 ，好過裝啲垃圾now tv
你依位所謂既Apple user 係咪得部iPhone 但連Apple music / Apple news 都唔會用只係用嚟睇YouTube / what app 果d 垃圾？

[一周一含]
今次DB8 size咁細嘅?!

都係用7plus做白老鼠

部後備機 6 plus up 唔up好

6plus邊有13

你要熄曬所有聽歌app 熄曬就冇事 我之前都係咁

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

pish

早晨

就係做過都唔得

beta 8 掃home都係lag 7plus

Db8暫時冇big

Bug

準備升beta8

屌你做乜撚呀
係咪唔撚可以覺得貴呀
我宜家俾撚緊am 同iCloud 呀
屌你買撚哂啲streaming 野係咪好撚威

想問下點樣上網買applecare+落部新買既MBP到
我上到去checkout個時, 佢係咁話我個D billing address唔岩..

衝呀

pb7 電好似好返好多

佢唔知點解好鍾意屌人唔訂哂所有steaming service/買機唔買最貴嗰部
連買士碑機番大陸過關都可以屌人唔買XR

新beta好爽喎，語音打字準左好多。

飲醉跌左部XS max喊出黎
完本仲想用返兩三年
而家唯有等新iPhone

好在有icloud d相先冇事
錢事小
資料回憶事大

如果用新iPhone 再pair Apples Watch
係咪要洗機

好好笑

但買XR返支那過關真係fit晒

logout app store reboot

login 試試

同埋唔同日子分開一張張invoice彈出嚟都好煩

有冇人覺得掃下面條bar拉畫面落黎呢個動作比以前難左？

成日要好大動作咁掃先得 又成日會誤觸其他app/function

beta8

有咩calendar好用?? 原裝唔係唔好, 不過想要係widget個面直接睇到成個月曆

係難咗
DB 7 我已經發現呢個問題

Beta8 倒水

以前我都唔會咁講
今次要講 死守beta 6

都係唔得

渣打e-banking 可以點login

上web reset 賬戶
Ios13正式版出之前唔好用app

一定要架咩 唔買就係垃圾 你都幾On9

嗚嗚嗚
以為update 左PB7 再del IG 會出返notifications
都係唔work

Fantastical

MacBook Pro 去邊度放機好？身痕想upgrade

goodreader 大減價，入唔入手的過呢？

呢本書全球下架
之前都有傳聞話賣完就唔再印

咁快出左Beta8
拿拿林 UP
beta 7好廢

返支那緊係買部cheap cheap android機好過啦
反正都預你爆機再加料落去，洗乜哂咁多錢買部XR

公共圖書館有冇入

最新pb用唔用到渣打app？

但XR好啱過關用喎

No

卡左係到成日都冇反應

上面咪講咗 WatchOS 6 要 beta 2 或以上先可以 connect 到 iOS 13 DB 6 嘅 iPhone

你隻 Watch 用 beta 1 係唔會 connect 到

HKPL點會有呢啲書

有冇人用緊Catalina 嘅beta

ios 13 beta 7 新出?岩岩up 緊?

btw 個ipad os 搞到好熱部pro

報到

FC咗，真係無

聽講iphone xi 用lg 鏡頭

會唔會有pdf版本？

係
LG Innotek

唔係丫fa

unwire 講

未出,剛剛先beta 1

嘩屌

一堆9月event leaks

iPhone:
Apple is planning to launch three new iPhones, as it has done each year since 2017: “Pro” iPhone models to succeed the iPhone XS and iPhone XS Max as well as a successor to the iPhone XR.
The main feature of the Pro iPhones will be a new camera system on the back with a third sensor for capturing ultra-wide-angle photos and videos. The extra camera will let users zoom out and capture a larger field of view. The sensors will capture three images simultaneously and use new artificial intelligence software to automatically correct the combined photo if, for example, a person is accidentally cut out of one of the shots. The new system will also take higher resolution pictures rivaling some traditional cameras. Photos taken in very low-light environments will improve, too.
The high-end handsets will have significantly upgraded video recording capabilities, getting them closer to professional video cameras. Apple has developed a feature that allow users to retouch, apply effects, alter colors, reframe and crop video as it is being recorded live on the device.
Another notable new feature: A reverse wireless charging system so that a user can power-up the latest AirPods in the optional wireless-charging case by leaving it on the back of the new Pro phones. This is similar to a capability that Samsung Electronics Co. rolled out for its Galaxy handsets earlier this year.
The high-end iPhones will look nearly identical to the current models from the front and feature the same size screens, but at least some colors on the back will have a matte finish versus the existing glossy look. The new models should hold up better when they’re dropped due to new shatter-resistance technology.
The phones will include a new multi-angle Face ID sensor that captures a wider field of view so that users can unlock the handsets more easily – even when the devices are flat on a table.
Apple has dramatically enhanced water resistance for the new models, which could allow them to be submerged under water far longer than the 30-minute rating on the current iPhones.
The new models will have updated OLED screens that lack the pressure-sensitive 3D Touch technology. Apple is replacing this with Haptic Touch, which essentially mirrors 3D Touch’s functionality with a long press, as it did with the iPhone XR last year.
The iPhone XR’s successor will gain a second back camera for optical zoom, the ability to zoom in further without degrading quality, and enhanced portrait mode. Apple is also adding a new green version.
All of the new iPhones will have faster A13 processors. There’s a new component in the chip, known internally as the “AMX” or “matrix” co-processor, to handle some math-heavy tasks, so the main chip doesn’t have to. That may help with computer vision and augmented reality, which Apple is pushing a core feature of its mobile devices.
None of the new models will include 5G, but next year’s will. They’ll also have rear-facing 3-D cameras that will boost augmented reality capabilities.

iPad:
The 11-inch and 12.9-inch iPad Pros will get similar upgrades to the iPhones, gaining upgraded cameras and faster processors. Otherwise, the new iPads will look like the current versions.
The low-end iPad’s screen will be 10.2-inches. That means Apple will likely no longer sell a new model with a 9.7-inch display, discontinuing the original display size after using it for nearly a decade.

Apple Watch, AirPods, and HomePod:
After revamping the Apple Watch last year with a new design and bigger screens, this year’s changes will be more muted, focusing on the watchOS 6 software update, and new case finishes. References to new ceramic and titanium models have been found in an early version of iOS 13, Apple’s latest mobile operating system.
Apple is working on new AirPods that are likely to be more expensive than the current $159 model. New features will include water resistance and noise cancellation with a launch planned by next year. Apple introduced a new version of the entry-level AirPods in March with hands-free Siri support and longer battery life.
Apple is also working on a cheaper HomePod for as early as next year. The current $300 model hasn’t sold very well. The new model is likely to have two tweeters (a type of loudspeaker), down from seven in the current HomePod.

Mac:
Apple is planning a revamped MacBook Pro with a screen over 16-inches diagonally. The bezels on the new laptop will be slimmer so the overall size of the laptop will be close to the current 15-inch models.
The new laptop would mark Apple’s largest since the 17-inch MacBook Pro was discontinued in 2012. It’s part of an effort by Apple to retain and woo professional computer users.
Apple is also launching the previously announced Mac Pro and 32-inch XDR Pro Display later this year.

LG有伏？

屌你老母apple係咪準備執

我頭先出post 台時 up 左7
而家巴打你有8
但我再襟uodate 佢又話最新

有sony唔用走去用LG

Beta 8 電得唔得，用緊beta 7 覺得唔錯

有無巴打知fb ui點先轉到做白色， 我發覺佢係跟ac黎定個ui顏色，我入自己ac就係藍，入朋友就係白

Developer Beta 8 = Public Beta 7

唔覺有分別

一批批慢慢轉
你未轉即係未排到你

好想要白色乾淨d

原來如此 受教

用緊xs, 12.3.1, 唔知點解呢排lock screen好似慢咗，之前一撳就熄mon, 而家撳完好似要等大半秒先會熄。

有冇師兄係有同樣問題，可唔可以指教下🙇‍♂️🙇‍♂️

Settings --> Wallet & Apple Pay --> Double-Click Side Button (turn it off)

apple music 得256 aac
同埋iPhone有4.4mm比我插先算啦，如果唔係嘥氣啦

PB7有咩大改？
而家部10.5 Pro PB6核動力狀態，standby幾日都跌唔到1%

beta 6好似終於fix咗safari撳網址列第一吓睇唔到tab果個bug

player聽歌已經贏電話9條街
用埋4.4mm平衡線真係

其實而家算唔算可以日常用？

所以我literally所有野都係哂cloud上面
iphone入面既野係icloud 做野用既documents係NAS再backup去Onedrive/Dropbox

插住電idle十分鐘左右仲係會死機

大家都係beta 8，係唔係bug

部8升完之後無啦啦係咁重開機....

有冇人podcast appbug咗Catalina beta6

冇咩嘢見有改

竟然有得試正式版

有無巴打救下我 用緊ios13 b7
仲有70%電 但一開機十秒左右就熄左 無限loop

正式版

求包膠

Wallet入面有無8達通加？

咁唯有del tg試下
反正tg del app都唔驚

係咪wake唔到?
我部mba 2018成日要好耐先叫得醒,mojave都係咁,唔知其實關唔關T2事

我比較驚裝唔返多啲

想問下1年內壞耳機有冇得整
apple 啲嘢咁廢

保養期內就拿去換啦

有 同佢講聽唔到嘢就得 前提係外表冇爛

7次 點做到

唔好咁痴線啦，都話咗俾你知有排等，冇可能短時間會出到。好大機會唔會同新機一齊launch。

應該bug嚟，我之前試過

有冇人有咁既問題 iPhone 突然拍唔到片 XR 12.4

唔知iphone習有冇機會用屏下指紋技術

用過S10屏下指紋
其實冇咩特別好嘅地方

Yes仲要搞到個芒頂有個窿

beta 8 食撚電到呢

Note 10家燕媽媽mon

Mini 5 上左beta 8 啲app瘋狂地freeze

擺角落頭都好地地
擺中間真係想避都冇得避

多謝哂巴打

Lg v50 個鏡頭好多好評，加埋apple 自己tune 應該幾正

點解成日到出公測版先出啲咁既beta
掃MON 又LAG WO

iOS 單數永遠冇好嘢

好想快d換xr

apple card 唔俾放入皮嘅銀包

Apple好快會出Apple Card保護套賣$99 USD

各位好 唔好意思唔知呢個問題係咪應該係呢度問
開個新post好似又太小題大造

想問如果2部iphone想同時間睇片會唔會有方法可以做到？

即係iphone A 播緊youtube或者用瀏覽器睇緊片
iphone B會唔會同時可以睇到iphone A既片&聽到聲？

sorry for 1999

感光度會差左...
而家sony做既sensor仲係最勁

應該只係負責做組裝 零件都係用返sony
始終黑科技得佢有...

一齊禁開始咪得

咁有時可以同時做第二樣嘢
我試下解釋得好d

類似 點對點既直播？

關組裝咩事，講緊元件，apple 好耐之前已經諗住用lg

iphone 低光係差過lg 機

而家用緊嗰部等壞xr算係生果抵屌之選

支為 p30 就係用sony

反而sony 機用 samsung

有冇人 iOS 13 DB 8 / PB 7 用原裝線原裝牛有時會出 This Accessory May Not Be Supported?

冇

好似話x1係蔡司,三叔就冇確認過

要LG lens 應該係想要個廣角鏡技術

用緊第一水X，諗住等多年

7plus b7 b8都麻麻地
X就用b6爽到仆街

iPhone X 升咗上 iOS 13 DB 8 後, 用原裝線原裝牛都出呢句

B6 真係最好....

你邊位呀？我識你嫁？乜野叫都話左俾我聽？
唔好傻啦，無人識你呀

係b6真係好核電

twitch ?

Agger
我用iOS9 同11個經驗都幾差下

點解呢？

隔離post我講咗，你唔使識我，但我知冇咁快，信不信由你

Beta8掃mom會lag? B6係咪唔升好過

SmarTone Xs Max 256 $9599

幾抵
諗緊轉返過黎，用緊垃圾s10+

b6 b7 b8試晒
建議留b6

一日未正式 beta幾都一樣 邊個版本好咪用住先

好

點睇呢條新女

sosad面

不了

個形容好貼切

#mean

有冇人部Xs Max 成日死機？
Double tab 待機個時成日黑mon ，要force restart

試下換mon貼

乜嘢 double tap?

Double tap 咪可以開mon

算可以

其實single tap已經得

係 唔係android嗰隻

你講 Assistive Touch?

唔知點解習慣性tap兩野

我知你講咩了
係 Tap to wake, 我之前以為你講熄 mon

係
用緊閃魔全屏mon貼

重新download 唔得 係咪只可以洗機再黎

Ipsw up

public beta 好似無ispw

Ipsw 冇分，唔洗profile

xs max遇到
要vol + vol - power reset先down到

我嘅意思係public beta 得profile無ipsw
得db 有
不過都唔該你 試下先

7...

跟我一齊嗌！

光復香港！

去 iPhone Storage delete file, 再 delete 埋 beta profile, 重裝

時代革命！

我 iOS beta 任何版本都出唔到 Preferred Language 個 option, 有冇人知點整返出嚟?

我屌你用緊部x依家先壞
唉 又要用錢

自己加

Thx
原來呢度加咗先會出嚟

Ios13大概幾時有gm版？

應該係 10/9 發佈會當日

各位巴打都升左13，不過我日常做野要講求穩定

好期待丫

Xs Max未必升iOS 13除非換新機

點解咁講？

點解唔上 部X face id快過新買嗰陣

點壞 驚驚地

仆街唔check月結單都無留意8月6開始每個禮拜itunes扣68蚊
睇黎張信用卡比人偷左

整雙重認證啦

你係咪用完free trial冇unsubscribe啲app呀

Google Calendar 可用widget

抽中左個無線charger
平時又慣左插住條線叉
唔知點用好

開嚟得閒就用下
用用下你就覺得好無線叉都幾好

2-ports charger 有咩牌子好
個個牌子都有人踩

Verbatim

唔係話oem 咩
anker 就被支那收購咗
momax 小米唔使講

無，專登check過
我都奇怪點解係7日扣一次

但個widget 唔係成個月咁show

我用timewidget ，有埋農曆同紅日睇，幾好

部xr袋住左喺褲袋拎去玩水 成程冇搵水大力沖過
夜晚發現佢話face id壞左 鏡頭起霧 sim卡一時時detect唔到
拎去藍精靈到有冇得換返新機已經冇浸水估唔到都搞成咁

玩完

冇濕試紙既話惡啲佢係咪肯換邊間啲藍精靈易話圍啲

鏡頭起霧點解釋吖 大佬

你凶精靈有鬼用 你宜家要求人換機俾你 打温情牌仲可能有用啲

唉冇浸過水都搞到咁以前用三星s7都冇咁弱雞

Face Id入水無得repair，一定成部換

有無咩Macbook pro usb hub 推薦

要多 USB嘅 OWC 14port 得mini DP
要有大頭DP output 嘅 Elgato/ caldigit

caldigit TS3 plus
Apple store有售

無咁多錢

tb3 hub一定過千

過千都預左
係TS3唔太適合

Orico 有無適合的

睇精靈好唔好 上次airpods 跌咗落水 我就咁同佢講跌咗落水 有時聽唔到 佢直接換咗一pair 俾我
apple 售後真係無得頂

我次次去天才吧
啲精靈都換得好順灘
但我有啲friend話佢去親啲天才都唔肯換

可能關個樣事

我自己覺得有禮貌最緊要

有禮貌都唔得咪試下另一間

或者細舊 方便的

我從來唔信手機防水

可能係我太醜樣
啲精靈可憐我先換俾我

見天才時露出胸部是常識吧

我fd賣mba 2015 4000比我
有冇當我水魚
好新淨

真係唔熟唔食

carousel睇3000樓下有交易

不過mba2015 我有用緊仲好順
好襟用

我部mba 2013兩年前俾女朋友借左去用就一借冇回頭
佢對部機零投訴

粒粒mon

有無師兄an轉ios買咗backuptrans用淨一個位

想求購一個幫屋企人轉會

Air 1到今日仲打到音樂game同埋粒電仲ok
物超所值

諗緊下個月退唔退air2

me 2015 mba唔洗之前玩過beta嘅話，舊電應該仲勁

有冇巴打用緊 Smartone eSim?

有兩個問題
1. 我覺得用 eSim 收得差左 你覺得嗎？
2. eSim 外遊之後有機會中 Bug，無法顯示聯絡人只顯示電話

我有日係度諗
如果新iPhone其實真係叫XI 同 XI Pro
只係蘋果marketing team流出叫11方便討論點算
因為似羅馬數字11

蘋果啱啱先訓練大家適應iphone x(ten) 呢個名 冇理由又教人改口 一般人會亂到仆街

除非添曲自己內部都成日講錯iphone x(ex)

Iphone 習

Mac OS X 講咗幾多年

我覺得iphone應該學MacBook naming convention
iPhone 2019
iPhone Pro 2019

同佢講嘥氣啦
無線充電對正常人嚟講先好用，正常人點會好似佢咁唔方便都仍然樂去習慣一樣咁唔方便野？
( 依度大部份人都唔正常所以通常一講無線充電都係傾向負面)
佢應該又係手機成癮嗰啲，懶係機不離手係屋企都拎住部手機碌吓碌下放低幾個鐘唔理都好有困難果類人嚟

依個世代好扭曲好多人都係咁，寧願訓係張床度碌手機都唔會去用iMac / Apple TV , 有啲質素似翻個人啦😪

題外話講講我而家用緊依個wireless charger 係幾正

1. 唔覺 鐵路黑洞仍然收到
2. 你轉sim 佢會問你update contact now
Update 咗應該無問題

呢個支持

AirPod 高處跌落地 壞左
佢都無問就換比我

Icloud backup 係咪一次過backup 曬手機裏面所有野？ 想買200GB backup啲相

我frd賣2000

Mbp 2015 就差唔多

師兄知唔知mbp 2015 256GB 放到幾多左右
換過mon 望落好新淨

唔玩JB唔玩BETA
升12.4有冇大分別???

唔知粒電點 我得Air 1係12.4

上次天才話無明顯傷痕 所以照換

果日去沙田，部ip8 同watch 2用左兩年，有care+但冇穿冇爛，打算加錢換翻新。

跟住藍精靈話想幫我慳錢，free我換機費。
寄錶去維修，返唻又係唔洗錢，又可以玩多兩年

跌過落水，但個時仲聽到
而家唔知關唔關事，有時去到某啲地方會窒一窒，但以前去呢啲地方係冇窒過

你地部電話舊電壞左幾多%

想問問假設9月20號開始首賣新iphone, 一般幾號可以walk in apple store買到新機

仲有兩個月就用夠兩年
粒電90% capacity
Ip8

Xs max 9個月100%

普通上下網，睇youtube Netflix Facebook, 剪下1080p片
買MacBook air定pro好？

Pro

X 第二水 82%

係就好

想問下大家mbp買唔買apple care+好，部機用咗幾日個mon已經花咗啲

咁iphone xr 既然正名為iphone 11，就希望個mon都用oled啦

pro就同macbook pro一樣再高階

其實點先可以整話laptop個mon

基本上係
除咗iTunes自己入嘅歌
同埋落咗架嘅舊App

iPad Pro 大家裝左咩apps
我個部空空如也

我都唔知點整到，可能係啲貓攞嚟當貓抓板

11-12好似係
不過而家個市同埋中美唔知有冇影響

不過d蝗口裏說不 身體很誠實

想問icloud backup咗手機相，如果想例如上年嘅相正係擺喺icloud，唔擺喺手機，有無方法？

例如停咗iCloud同步，再將手機舊相delete曬，有無ching試過？

我跟人學校買 送mon貼

你一連wifi就同步㗎喎

i mean呢個

會唔會變咗之後開翻就download翻我delete嘅相？

我上網睇話mon貼會搞到個screen甩coating所以冇貼（後悔ing）

唔會 以你電話為主

但係我有一部冇貼(Air) 一部有貼(pro)
點都係pro keep得好啲

用緊iPad 2017

破哂玻璃 如果要換 要幾錢到？

如果賣左佢

買iPad pro 11’ 又點睇

好似好正

即日都有啦

呢幾年新機唔好貼 會壓爆芒同壓壞keyboarders
我fd出咗事

如果唔用 ireserve 都可以第一日walk in 買到新機?

信用卡is ready ed
Ready for 狗衝

same, 打算入iPhone pro max

睇個人需要 LIHKG SPOTIFY games 呢啲唔少得

自從炒風減弱＋原價已經成皮嘢之後
已經冇擔心過Day 1會買唔到iPhone

Max有少少大部 單手打唔到字 仲諗緊

最驚買完翻黎先發覺第一水有問題

依家經濟咁差 你放心啦 day one 就買到

其實聽講 iPhone pro 電量會係 3200mAh 左右， 而iPhone pro max 電量會係 3500mAh 左右， 咁iPhone pro max 電量應該會輸iPhone pro

咁大鑊

因為中間根本冇留位預你做呢啲野
macOS post 頭有講

其實apple點解唔學samsung 機 size, 闊度窄一d, 機身長一d, 咁樣手感會更好

BTW香港嘅mbp買咗美國嘅apple care+會唔會冇得保架（窮L學生哥貪平少少）

點樣買到？
理論就係全球保嘅

想問下iphone 8 個背面，如果用酒精稀釋抹下會唔會有事
有啲污糟

我會用濕紙巾抹下， 之後用乾紙巾抹返乾， 酒精不了

試下加少少水抺先

係網上可以轉地區買

請問如果想買部二手ipone6s＋應該邊到入手？買交易網定喺商場啲機？

大家mbp會唔會貼mon貼？如果就咁裸機用，會唔會好易成部機花哂?

apple 本身已經講咗唔可以貼 會有印 不過用眼鏡布就可以抹走

我試過隻mon甩coating，成個keyboard印喺mon
換完mon之後貼咗磨砂，廢事又花

用緊se想轉新機

想問我轉機
點樣可以過曬apps 相 去新iPhone?

之後你痴左mon貼一搣就會奶野

其實有無人會好似我咁見到啲電子嘢花咗就強迫症咁

我

升12.4 wifi 機過機 / iCloud / iTunes Backup

好辛苦呀

新個陣就會，用耐咗就唔理

我係部機兩年左右甩完coating之後換mon先貼玻璃貼
到依家已經係第二個二年有多個半，乜事都冇，都仲係嗰張玻璃貼好新淨

要半年起碼
後尾貼都廢事全裸
但每次換返新機之後會多三個月鏡錫期

Thx

點都好過你再對住啲keyboard印

iPhone 個m額易入水
防水都係7同8較好

三叔啲防水都幾勁，以前有部S5，可拆後蓋換電，用咗三年，隔日洗都冇入過水

洗

以前用s7都見人咁做，真係幾勁

唸緊買air定pro好，會拎返公司做野，輕度剪片，主要做excel，睇戲，上網

會剪片就pro

阿媽用來上睇片 又想大mon, 係咪ipad air 都夠
$3999果部

問下你阿媽夠唔夠

佢邊識咁多
佢本來仲諗住電腦節買notebook
d 文書功能都用唔著

佢以前用過iPad未？
未嘅話買$2588嗰部可能已經夠
不過好似就嚟出新

用過其他牌子平板 因為開始壞 所以諗住買部apple ipad 俾佢 耐用啲
notenook d mouse 反而驚佢唔識操控
$2588 好似個mon 會細啲，所以逼住買$3999
咁會再等發佈新機先平價d 買舊機，唔該曬巴打

大家好我想問吓標準運送同郵遞運送有咩分別？

3999部機啱啱兇
唔會咁快有新

MBA張graphic card拎黎剪片既話, 你應該會想死, 同埋得8GB RAM

心郁郁想幫部iPad Pro升iPadOS beta
之前未試過
想問下有咩事降番iOS12會唔會好大風險?
同埋9月尾出正式版
如果仲係 beta會唔會直接升正式版就ok
定係要先降番做iOS12先?

點會空空如也呀，日常生活大把應用可以裝
裝返個食譜app煮嘢食都睇得輕鬆好多

不過建議你將部機嘅region 轉去USA , 被隱藏嘅app例如Apple news / tv app 呢啲好實用尤其是Apple news 好多野睇，可以follow自己有興趣嘅嘢再加上佢自己搵俾你睇嘅嘢就會越來越多野睇
最好就當然係Apple ID 都轉埋美國區咁就更方便更多選擇

想問下有無巴打可以幫手執一執呢張做iphoneX wallpper

升之前back up定

建議你等多陣，9月中先升都未遲

完全同意
生活上細微至你電話入乜嘢app都反映你係乜嘢人

利申隔離post見到

好人一生平安
光復香港
時代革命

D app裝到咁樣即係咩人

借問 各位知唔知有咩方法可以清到散熱位個D塵 ...

我用Air 2015 輕度剪片都夠做

當然你有budget可以上pro

未試過就等埋呢大半個月啦

IP X升左PB 6 熄mon果陣好似慢左1秒先有反應咁 有無人都係咁?

盛傳於美國時間 9 月 10 日發布的 iPhone 11、iPhone 11 Pro 及 iPhone 11 Pro Max 三款新一代 iPhone，距離亮相日子愈來愈近。按 Apple 一貫慣例，新 iPhone 發布當日，上代 iPhone XR、iPhone XS 及 iPhone XS Max 亦會進行降價，是入手好時機。不過香港便有商戶已等不及 Apple 官方降價活動，希望盡快清空庫存迎接新貨，故此最近推出 iPhone XS Max 256GB 版勁減優惠，有意入手的用戶不容錯過！

如果各位想係發佈會前 換機，可以考慮宜家入手

an機想轉會 唔使轉最貴最新既model
有冇咩好推薦

最近推出 iPhone XS Max 256GB 版勁減優惠，有意入手的用戶不容錯過！

等發佈完iphone 11 買iphone 8/XR

太貴afford唔到

係咪9月發佈?
8同xr有咩分別 邊樣抵玩d

應該9月中

8: 指紋解鎖、簿機身
XR: faceid、full screen (算係）、核電

我建議XR，faceid幾好用，同埋用得愈耐認唔到嘅情況就愈少。最重要係核電，如果你鍾意打機就啱哂

電子產品唔好買太舊款式，不過都要睇返你budget

利申：xs用家

等埋9月頭睇下有咩新機再決定啦

imos 都出埋圖

我買到 9599 XS Max 512GB

其實去到七月左右嗰啲流出都7-80%係真
冇乜期待嘅感覺 爭在唔知有咩特別功能

9月中/尾 買XR

thx咁多位巴絲打

屌, 想換新機咁撚7, 真係唔係幾換得落手...

個mon無加大，無減細個m字額？咁買黎做咩

真係咁嘅話
即係局買黑色

正啦巴打，可以5年唔換機了

屌喇叭，好核突

已經iPhone X 唔會XS MAX 啦
iPhone 11 除非影相勁好多，如果唔係都唔會換

就算影相勁好多都唔割，反正已經覺得好好。上年由6s上xs max，真係覺得影相靚左好多。之後去撚下wilson android機，覺得差唔遠就算4鏡，去旅行都未必用得著，有人像影下女朋友就夠乛⼁

Btw 好似做平左個鏡頭？

iPhone XS 個smartHDR 真係幾好，同埋low light

iPhone 11 應該會再好啲？如果換機都會係呢個原因

應佢都費事
佢唔死真係無用

其實會退化唔知點講

比如，部iphone 5，當年開著hdr影相，連拍唔使等，而家要load<1秒

好想要wide angle lens
但呢個樣真係好難接受。。。

唔似會肯整平 Steve唔係度

部X真係仲未需要換 起碼三年後

如果Steve喺度應該會情願上下留黑邊都唔會整M額

iPhone low light 其實一般，比google個ai 追住黎打所以今次先傳個cam 係low light 同wide eagle 落手

想問如果買第一水會唔會有qc問題
想下個月一出即買xr2

今日最新 BEA app update 可以月到 iOS 13 了

呢樣絕對認同

等之後XR減左價就抵玩

年年去換電就夠啦，我xs應該有排玩

去carousell度search 吓

都係唔彈佢入password果個keyboard

下年5G機,今年更加唔會買

上年三部仆街之後,都放哂風硬件提升唔會太多,主力做軟件、生態

用開 Face ID login

近年都係優化OS多同提高安全性

上次用唔到之後試過重裝而家login唔返咋

佢連個keyboard都唔彈出黎我點login

個個整wide angle都變形，apple就整個唔變形既

利申開口中

咁要再等下, 我冇重裝

渣打又唔知做乜，上次佢個app update完之後就彈security warning

其實有冇消息講
Apple Card 香港幾時有得用

呢期香港咁
應該冇咁快有

就算有5G都可以頂多一兩年等香港真係普及先

有傳聞今次iphone會有128gb，大家覺得有無機？
會唔會又係得11R有128唔想用R

8+64諗緊9月換唔換xr好

唔會做返轉頭啩

64唔係唔得，係預鬆d好
256又太多

XR2啦

識check 邊度買都得，但買得二手唔好太高期望，唔洗惜住來用

官涼冷氣，前線受苦
警察齊齊抗命拒當奴，保正義，護法治

如果R有512我會考慮下換

R個價先係正常旗艦iPhone價
係有條八婆當名牌咁玩推到上萬

但佢唔想用R機

想知樓上咩原因唔想用R 粒粒mon?

無錯
仲要價錢嘅嘢推高咗就唔會落返嚟

我一部機用起碼兩三年，買最好個部襟d

當然仲因為R個mon，黑邊同太厚太重

最慘係成堆an廠都跟住一齊推上嚟
依家玩手機成本高咗好多

推完上嚟之後一堆人年年換意慾大減
咪又係嗰條數

XR一定可以仲用到兩三年囉
R個mon同黑邊問題心理作用多
重同厚就一定

所以我情願貴啲都用細部啲嘅XS

以前$7000玩兩年
依家$10000逼住玩三年
佢繼續加價我應該會玩夠四年

用緊6s仲好滿意但個cam真係好撚垃圾

啲機仲要越來越唔值錢
換機成本大增

我都打算換細機

其他app 都有咁情況

全家所有嘢都係apple 走唔甩

走唔甩但可以用耐啲先換 好似mini 2咁用到盡先換

粒電最襟係R 再加佢一樣A12

btw你買max都係重 姐係你已經自動幫自己揀咗細機

有無方法 block youtube 廣告

之前隻app block到，不過更新左之後就block唔到了，同你一樣，一直揾緊

mini 2平時用都覺得lagios 12

睇隔離po話用luna vpn可以block到 但想睇下有無其他方法

youtube premium

又係vpn 可唔可以唔好vpn

有無多d資料

xr個ram management好差 有時開緊個app睇小說 跟住間中會睇下連登 wtsapp 跟住返去睇書個app已經要reload

黑邊唔係心理作用
事實上佢真係粗啲

air 2 手痕up到最新

香港仲未有

我mini 3都係lag個spec同mini2一樣

12.4.1 bug fix out

已up 唔錯

Xs Max 12.4>12.4.1 101.9MB

基本上係出嚟封JB

因為日日都要拎返公司過野，重量上air同pro係咪差唔多？

xr有冇case推介，最緊要唔好咁厚

3gb ram

所以我之前已經話過對2gb ram嘅iphone 7/8開始有保留

仲衰過之前6s

新版就出
呢d小修無人想理

鬼叫apple 自己on9無啦啦喺12.4 rollback左vulnerability patch

啱啱先上咗12.4

MBA 2.8 pounds Vs MBP 13' 3 pounds

重新開機又正常返 唔知關唔關12.4事

Xs max iOS 13有時會無左震機要reboot先正常返

想問apple watch series4 等唔等9月好 同埋想問下3同4代有咩大差別

luna vpn

9月應該會出5？ 之前都係watch 搭iphone咁出

我唔等啦
入咗4 代

我諗新款應該唔會有太大改變

13beta 6條ram好好

我想等減價咋

我都係電訊商買

想知巴打你隻錶多數用黎做啲咩

做運動 同睇message 多

之前有隻s3 比咗屋企人用

3代同4代分別大呀

4代比3代嚟講:
錶面大左
錶身冇咁厚
64bit cpu
新版心跳sensor
支援EGG
有仆街detect
Bluetooth 5.0

仆街detect即係咩？

你仆親唔郁識得幫你報警

夜晚叉電冇用過電話 點解會背景使用中
已經熄左background app refresh

撳落去睇吓邊個濕鳩app

Apple store係咪死左？

App store先岩

啱啱先update 完app
冇死wor

更新同dl app都唔得

Xs max ios 13

更新完又show更新
12.4

我都無反應

彈個圈圈出黎轉幾圈又變返更新隻字

我都係更新唔到
亦都有啲app download唔到

但同事有部同一樣既機，佢就好正常，dl乜都得

完全dl唔到，update埋12.4.1都唔得

Xs iOS 13 啱啱更新Twitter無事

viu update唔到

之前安裝過同更新都唔得，但搵D從未安裝過既就可以

same

iPad我等緊2018 pro翻新機
Mac就冇耐前換左mba 2018
iPhone就...唔壞都唔換住

冇app顯示用緊 即係冇開過app

仲未有9月發佈會資料

我想佢搭單出埋新MacBook pro, 反而iPhone冇乜興趣

YouTube 更新咗
Luna block 唔到 要等Luna 更新

Block 到video ad，block 唔到其他

我都係咁，重啟重登試過都唔得

岩岩我fd教，去設定改左時間去一年後，之後就改番實時

我岩岩試完，work

唔使啦 apple已經搞掂左

換左4k電視用緊apple tv 3代想轉4k版
如果之後想玩apple arcade 係咪買64gb版好d

快件到達【香港】，準備發往【香港總集散中心】
部macbook Pro 成日都冇郁過

apple tv我64都好快用爆

iphoen xi 6gb ram

source：ezone

iPhone XI 4GB Ram
iPhone XI Pro 6GB Ram
iPhone XI Pro Max 6GB Ram

咪試呀
上次搞到我啲health record亂曬
跑半個鐘total activity time 廿二萬個鐘

堅唔堅呀 btw pro max呢個名好鳩

iPhone 11
iPhone Pro
iPhone Pro Max

接受唔到pro max

XR正名做11

Pro
Plus
Max
mini
touch
nano
shuffle
classic
任你加

6g ram

而家東亞日仲爽唔爽仲諗緊申唔申請

6GB Ram嘅話，相機電又大進步，如果價錢不變都有唔錯吸引力

6GB RAM唔係幾信
512GB 跟6GB RAM 又有啲機會

下年就5g 等下年算

係 有 5G 一定買 無理由今年又買

下年：支那mon 不了等下年啦

我就冇乜所謂嘅冇大陸監控就可以 其實好多手機都有大陸件 如果因為大陸件而唔用你大把機都用唔到

同意
繼續用xs

銷量佔一半唔會再做二奶掛
我諗佢一開波以為會似5C咁

就算大家真係rich 每年一皮都好似唔係咁好
又唔係一年就變廢機

XR可以坐正
好明顯係因為XS真係太貴

夾硬屈貴機改名做pro 雖然未證實

想問下咁多位手足 如果我airdrop 影片中途唔小心中斷左 原本套片係5gb 但只係接收左一半約2.5gb

我想問下個2.5gb會唔會佔容量 定 系統會自己刪除？

感謝各位巴打解答

應該都係遲早嘅事
依家咩都加個Pro字好似勁啲又可以賣貴啲

XI PRO MAX++

屌 x壞左換左xs max 打算用到部機壞先再換
a12 +4gb ram有排用

對方唔會收到條片

各位高手，想問下HomePod 係咪run 唔到iPhone 啲shortcut 架？

因為最近整咗幾條shortcut 用嚟開冷氣同開電視，要好細聲對住iPhone 講先run 到，因為大聲得滯就會比HomePod 聽到，HomePod 會話shortcut is not available on HomePod

如果今年6g ram 間接宣布xs xsmax gg

如果真係6gb ram 都有d 意慾換

個容量仲有咩用？
片可以stream,我以為apple tv冇咩apps裝

咁收到果2.5gb會唔會佔容量？

收到嘅話點會唔佔容量

屌 笑撚咗 原來iCloud會backup埋Cydia

我iOS 9 iCloud backup DFU升12.4
restore完先再jb 跟住cydia d source仲係齊度

咁有冇辦法delete左佢因爲片又睇唔到 又晒左我2.5gb

試下重新收一次？

依家8仔都係咁用啦
何況係有4gb ram 既xs xsmax

我試過重新收一次成功了
但係仲有上一次既2.5gb留左係到 但係又搵佢唔到 想問下可以點解決

我用X 打機成日reload,轉出去睇一睇攻略入返去就reload

我部x一用下面個gesture轉app轉得快就黑mon轉圈圈
呢個問題由ios 11 到而家12.4都仲係咁

但係一單還一單
我覺得xx得3gb ram係on9既
face id 個到食左唔少ram
xs max 4 gb明顯feel到 ram management 好咗
但別係用完相機之後

邊有咁快 咁咪殺埋非1TB iPad Pro

13好好多

理論上部機冇位嗰陣會自動清垃圾先

頂 ios13用到渣打個app未？

嘩diu iCloud backup埋tweak嘅settings 裝返個tweak就得

幾時support A12

Ios13 ram management好好多？

support 啦唔係咩？

Chimera 未見有

我X用落好過12.3嗰陣

希望正式版都係咁啦

13.1

wtf

裝緊

依家停留喺12.4
如果想升13 穩唔穩陣

唔係打錯 真係 13.1

Resolved Issues
Shortcuts automations are now available.

即係 beta 8 會係official?

GM + Official 17A72

想問下有用開靚耳筒同airpod既各位
買左airpod之後 有無少左用耳筒

應該係 但咁快出13.1

Airpods戴過落我耳仔唔啱位 冇辦法用

少左用好多

自問自己都算比較執着音質嘅問題
但又開始比Airpod既方便 吸引到

我嗰條唔係咩靚野 都係啲入門級$ 1000頭入耳式

你覺得airpod嘅音質接唔接受到
係街會唔會隔音係咪好差

搭車用iPhone 連wf1000xm3 開降噪mode

到室內轉返player 聽歌

隻sony得唔得😂

聽歌好得

會唔會正式版一出就係13.1？

但通話好似好唔掂

易唔易斷線？

冇錯
所以我只係話聽歌好得

So far未斷過

應該唔會 13.1 今日先beta 1

咁搞笑13.1 beta
但平時第一個逗點後個數加一唔係個英文字母都會落一個嘅咩

我信了 哩個beta都幾多bug
share sheet係其中一個

呢隻嘢根本就係sony出俾iphone user 用

唔係次次都中bug?
我個部好似冇問題

我次次中 唔同app, reboot埋都一樣

我都未

通話問題一日未解決 一日都只用Airpods

apple八達通係咪有機會跟著ios13一齊推出

之前買嗰隻唔見咗

唔係掛..
beta8 都唔多掂wor...

hardware 已經俾人追到
連software 都做唔好

網上流傳， 但希望真係type C to type C, 而非type C to Lightning

Type C就即換

有無人卡左係到

請問用windows itunes可唔可以downgrade developer beta

等多陣，今次係比較耐

可以，但你之前有無backup過?

有用iCloud backup

可以, 但小心炒backup, 唔急的話不如等正式版

但我唔係developer account都得？因為個beta profile 我上網down

今年好似仲係Intel modem，不了

之後彈error

App store update又壞過

beta 8係正式版?
好撚廢WO

係囉, 最唔掂係beta 8,
又LAG 又食電

係 啲apps 成日reload

完全feel唔到有幾正式

Airpod share係咪仲未出 就gm

CLS

13.1 仲係掃mon lag

搞乜9 呀apple

話唔定airpod仲靚聲

13.1 BUG 到豬

笑死

呢個bug 13.0最後PB先出現
點解13.1 DB可以未fix
認真13.0依家就係呢個bug搞到根本未可以正常用

又用返iPhone 8隻金？
好柒喎呀婆底褲

推 有冇人知

個13咁鳩新機點出

Lockscreen用3d touch reply whatsapp 直情成個keyboard用唔到

Notification撳link無反應 好似仲衰過13嘅db1

實已證, 新 iPhone supports Apple Pencil

From Release Notes of iOS 13.1 DB 1

Resolved Issues

If your app links PencilKit, and its deployment target is iOS 13.1 or later, you can now submit it to the App Store. (53811027)

iPhone Note

The new Iphone
Iphone note
Iphone note pro

Steve jobs真係彈返起身

比ipad 都得，關咩事？

咁十幾年前嘅世界同依家又差好遠嘅

iPad 係 iPadOS 喎 Ching

如果新iPhone真係可以用筆
我其實有興趣買番部
個人平時好鍾意有事冇事都渣住碌嘢

其實WWDC都有提過 pencilkit，講緊 iPad 果時都係講 iOS 13
Who wants a stylus?

其實有筆嘅手機除咗三叔note叫做比較成功外
好似冇一部係做得耐

佢有d 都係寫ios13 當包埋ipados

SwiftUI APIs deprecated in previous versions of iOS 13 beta have been removed. (53310683)

After updating to iOS 13 beta 6 or later, iCloud Drive might synchronize for an extended period of time.

不過都唔排除係有pencil

有啲咁嘅事，我用好似冇咩問題

今次 iOS 13 有啲特別

好多 bugs 係分機種發生, 例如 X 有 Xs 冇咁
以前啲 iOS 呢個樣嘢冇咁明顯

正確啲嚟講係apple挽批鬥

Iphone開始太多機種

Xs max升左12.4.1有時會斷wifi

好心啲名就咁咪算
iPhone 11
iPhone Pro
iPhone Max

我比我個碌你慢慢揸

挽你老母

Agger

Steve你返嚟啦好嗎

返咗架喇，等多陣啦
佢而家今年8歲

有無人今日update完payme之後開payme要load好耐

其實之後好似mac咁分邊條line再分年份咪仲好

渣打個app 宜家唔俾用iOS beta
如果我上左13.1 咪有排都用唔返

添曲好呢味

唔好上啦咁

好多app 仲未彈到notification
快快手整好啲bug 佢

13.1 db1 好唔好過 13db8

我x係喺連登app先會發生，掃上掃落之後督一吓急停之後會冇反應

我上咗返唔到轉頭
而家東亞，渣打都用唔到

人生首抽.
11%支那, 11%印度.
去返美國只有2.627%

差不多

其實beta8好buggy, beta6最美好

合理吖
Beta版軟件唔應該用銀行App

都係既

係渣打上次update完個app先開始用唔到架

西亞update完用到

咁正式版係咪用咪都用唔到先？

未來人

我log out過,而家入password果個keyboard彈唔到出黎

iOS 12.4.1

叫阿焗腸落去搵老友啦

渣打真係上個beta先開始用唔到

And it was all yellow

佢個on screen kb on9到世界十大奇觀

仲要login online banking 都要經app approve

香港幾時有apple card唔想再用tap&go

呢個真

叫林奠唔好搞咩緊急法先再算

13.1 db1,notification page 3D touch去reply message會freeze

覺唔覺上左13.1 d 色好似sharp 左， contrast 勁左
利申Xs Max

Xs max,ios13.1
係通知中心覆whatsapp / tg 會freeze! keyboard 無反應！有無師兄都係？

如果真係6gb ram 我XR都會轉 不過我覺得都係4gb

XR都係

唉 又要等update fix

可以問下用緊1TB 6GB Ram iPad Pro嘅巴打有冇覺得6GB明顯勁咗

我諗呢度好少會買到1tb
不過我諗新iphone會唔會好似ipad pro咁出 1tb 既先有6gb ram

現階段嘅手機要用到1TB都仲係好不可思議嘅事
但我諗我準備好下部機會買512GB

話說我依家Android用緊Note 10+
12GB Ram多過部電腦真係好鬼誇張
究竟個Android要有幾大食先可以用ram多過Windows

新iphone是咪會貴左加價？

雲巴上左？

正常喎速度

咁多間銀行得佢整埋個onscreen keyboard 真係on9

android d os好大食架 我刷左個原生rom 咩都冇開都用緊2gb幾 反而屌米先用1gb多d 三叔仲衰起碼用3gb開波 之後你裝下app 用下widget基本上basic 4 5gb走唔甩

有無email app係要指紋解鎖先開到？

Yes㩒唔切cancel

等兩星期後beta2

主機XR

原來掃mon果個問題喺safari都有

個體驗差到同ios 11有得揮

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Yes

睇落評價好差 唔係又要挨一年垃圾os呀..

我淨係升咗iPad
iPhone睇嚟可以唔洗了

又唔係咁差喎

黑色機個鏡頭冇咁肉酸

我都覺 但點都解個鏡頭好似大咁多

主機

揀錯豬

其實beta8有幾廢？ 我見話lag但又冇發生係我身上

莫非個感光底加大咗？

點解今次無正面圖流出
希望有驚喜

Iphone 11全面屌打xs max

佢好似仲大過smasung唔通iphone夜拍終於邊好

咁就值得期待下
睇黎今年全力主打影相

可能流出咗
但因為一模一樣所以冇人知

仆街 去完個廁所就自動update緊

放心，繼續都係黎m

用xs換11

唔知iphone 11舊電個表現會係點

frost glass design應該靚到仆街 又唔會沾手指紋

直情封咗塵

因為一鳩樣，流出都冇人care啊

慢慢就慣

想出max
出埋支筆就可以同我部Note 10睇齊

no 3D touch

想問而家Apple store係咪無iphone x 買

iOS 13個3d touch形同虛設

試吓用啱啱同琴日個backup喺beta 6用唔用到先

Xs真係俾人放生嘅一代
3D Touch 硬件加嚟又廢咗

Xr2 個mon無upgrade過

7 -> 11 好似幾好

而家3gb ram 都好順，6gb ram 係咩concept

直接叫xr2 同 iphone11仲好啦

推，有無人知？

係囉，近睇仍然粒粒Mon

我AirPods 1 打晒柴，
買powerbeats pro 定 AirPods 2 好？

成隻寫輪眼咁 好撚柒

屌 feel到有人會改圖改左個camera 入隻眼度做寫輪眼

唔係啊 WhatsApp同連登preview都係有用

見到apple pencil 笑咗

應該會出支細掛
而家咁大支筆係iphone用7 到仆街

Xs表示唔洗換

只係升左個cam 同support wifi6 仲有咩賣點

spark

如果有120hz我就換，如果唔係真係冇乜必要

可以唔洗換機了

Apple有冇試過cut咗嘅嘢之後會重出返？

即係要128就迫人用11pro 真係好仆街
XR 256GB 個價錢都好接近10XS

有既話換硬

12.4.1上唔上好

12.3.1中

Apple pencil 算唔算曲線係
Sj之下既iphone 核心概念一早cut左呢支廢鳩
唔會有呢支野存在
現在又回魂

上12.4

希望係真反而，唔洗為128買R，又唔洗逼住買256gb11pro

咁先慳電

但正名11都係LCD

出係iPad 情有可原
但係出落電話真係激SJ彈起身

直降beta 6應該冇乜問題

降到？
btw b6真心正到仆街

11果然係XR嘅延續，即係好嘢嘅延續
原有128GB免費升級成256GB

不愧係一部賣緊正常旗艦機價錢嘅機

降到,試落應該乜問題都冇
不過降嘅話又係要用Catalina或者xcode 11 beta

我iPhone X原本都心思思因為個dual sim想換機
佢而家搞到咁都唔知換唔換好

係喎 你唔講我都唔記得 我本身都係想要dual sim
但係真係未換得落手
同埋慣咗帶兩部機 所以唔係必須換

Me too ar 煩惱中
出面好似好少傾電話收音好似Airpods咁好

Next AirPods

係咪多數大機先會dual sim, 細機會係esim, 我係想要dual sim +細機size

13.1 PB

1天1beta

我諗緊換電算

想降但驚會炒

我降左兩部,冇問題

Public beta有無試

就係琴晚中左13.1 beta 1個伏先降

筆算唔算？初頭話邊個仲想用筆，依家就整枝出黎

油王 note10 仲要12gb

唔洗load back up?

如果SJ聽到，一定激到返生

轉左會ANDROID7,8年 今年想回歸
唔想再用大陸電話 對上用已經係3GS
想問11買唔買得過

都未出點答你
等多陣，如果新機個款唔啱你嘅話，
可以買返Xr/Xs

款我其實OK 三鏡頭黑色我接受到
不過實在太耐冇用 唔知適唔適應到
最大問題係依家冇左指紋唔會好唔方便
我有好多APP都用指紋LOGIN
IPHONE係要下下手打定用樣LOGIN

粒粒慳電d

係

Face id

除非佢肯出部mon下指紋，唔係嘅都係用樣 (Face ID)

係囉我以為依家已經轉左熒幕指紋
點知原來得返FACE ID
難得今年有興趣轉會

其實螢幕指紋真係普通
唔洗幻想太多

Face id仲好用過指紋

係
光學又話環境光會影響辨認
超聲波又唔可以用其他mon貼

不過巴打唔係成日戴口罩就唔使concern Face ID嘅缺點

唔係話唔好用 只係想多個選擇

Apple嘢邊有咁多選擇
有指紋就會有face id㗎喇

Outlook, 可以加gmail

Front glass design 同glass design 有咩分別

13.1 咁快又出
今年真係唔知發生咩事

利申 我仲記得丁巴張相

Bugs

聽聞今年5.8吋個部都係實體dual sim

PB不嬲都係DB一日後出

不過後期Beta穩定啲先喺DB後幾個鐘就出埋PB

我都覺得係，我xs用耐左，個學習模式越黎越聰明

iOS Major Version (X.0) 先係會咁做
根據以往紀錄，Minor Version (X.X) 多數無呢樣嘢

mbp同以前部iphone個touch id都成日fail
好撚憎指紋

唔少人手指花晒就完全用唔到

屌你13.1

Frost glass

磨砂質感既玻璃 唔會黐手指模 但係冇咁反光

咩事

用Apple都係唔愛自由?
有筆可用可唔用
又唔係迫你用
同大陸有乜分別?
iphone mon大o左一早就已經無o左教規
既然大o左就自然有人拎o黎畫o野

Free Hong Kong! Free Apple! Free Sketcher!

唔使

ios13幾時出

原來睇錯字

以家 256gb 都開始唔夠用，下一部要買 512了

其實點會唔夠?
裝鹹片?

有個問題係....
唔知佢越黎越聰明定越蠢
前排發夢, 發覺個口罩遮左個嘴都解到
露個鼻出黎就得
可能因為係屋企成日揾紙巾塞住個鼻解鎖

Safari 唔見咗個 Content Blocker，定係搬咗位置？

利申：iOS 12.4，XS Max 同 iPad Air 1 都唔見有

我發現佢係唔點認嘴

有次我係被竇入面 遮住個嘴但都unlock到但再遮少少鼻就唔得了

b6係db定pb

係囉屌,
beta 8 用係新機真係痴撚線

13.1好似有touch問題 無之前咁零敏

lihkg double click 會變highlight
其他app 冇事

我會成個music library隊入去

apple music la ~

你地覺得apple music定spotify好啲？

Apple Music

遲啲打算家庭plan
係咪要加哂人去family id先得？

係呀
不過用咗家人共享之後用find iPhone 可以睇晒其他人嘅products同位置 不過位置係可以較唔分享

睇你會唔會成日轉appleid登入

我就用開Spotify

就係呢樣野要join哂family啲id就比較煩

iPhone 同ipad都唔識分？

貼咗mon貼都feel唔到

屌

其實最主要睇你聽啲咩歌多
感覺上聽開亞洲ge apple music會多小小

dp6

用緊喇
但我成個music library down哂落嚟有180GB

有咩辦法可以down返dp6 想升部iPad

我試過，
基本上只會認鼻個T形同眼窩，
遮臉頰，嘴，下巴，額頭係冇影響

發佈會有機會出新AirPods

AirPods Pro，Jet black又要課金比了

想問下有冇app係可以係widget/通知欄做到lock screen?

而家iPhone XS 用緊csl esim。有冇人知道遲啲換XI 應該點過張esim?

要上網搵ipsw

聽哂入得棺材未

聽哂都係兩個月啫

你諗下屎為打airpods果隻野，黑色，幻想帶左上耳會好柒

有無方法唔經洗機去倒返個備份落電話？
驚登出咗過唔到2factor Authentications

（嚟緊會去外地）

黎緊9月會有新？

有無人有13.1public beta包膠？

用MacBook pro 個插頭快充iPhone真係好爽

唔好上住
上完Apple Watch 倒水

差到好熱

而家渣打係咪冇辦法在ios 13 開?

beta 6 銀行app 用倒？

no

唔知iphone11係咪用usbc?

好想快d 換xr

插iTunes直接restore from backup

旅行仲帶電腦咁麻煩

咁冇 reset先出到去用iCloud restore

想轉完機即係restore返啫

暫時打算開漫遊收SMS

聽日應該有apple 邀請函

係咪呀，全敗係an機之下

講多d

不可信

點不可信法？

iOS 13.1 home screen 左右掃無反應
13.0都無事，今日升左一日內發生2次屌

想問下iPhone xs max 鏡頭玻璃爆左小小整返要幾錢

好似上4000

Iphone11見

咁多bug放個13.1出來做乜鳩

其實13 beta 8 都好求其下
明明仲有兩個禮拜都唔執執佢
仲要整個更衰嘅13.1出嚟

仲大獲過ios 11

我用 iPhone X + iOS 13.1 DB 又冇乜問題, 係 Mail app 仲帶啲 bugs 未 fix

6s睇蘋果動app lag到仆街

唔係好明，咩gift card

等緊XR2 雖然用緊s10+
買唔起成萬蚊一部電話

Apple’s next iPhone event will take place on September 10th

apple 官方邀請函？

新XR 既顏色？

紫同綠

係咪代表個apple logo 會變做彩虹色

照睇都係

紫色

會唔會係漸變色

or apple logo 從唔同角度睇會有唔同顏色

Guilherme Rambo
@_inside
High res #appleevent poster for wallpapers and such 😄

太過白色， 眼都唔舒服

玩顏色係未即係技窮

由ipod touch 5th gen 已經玩

係咪steve鍾意玩顏色多

Apple will let more independent repair shops buy ‘genuine’ iPhone parts

所以ipod touch唔再係重點product

比較期待既係新ios 既香港transit map 同交通卡+8仔
希望出正式版個陣兩樣同步出埋
硬件反而就..

可唔可以share IPSW link?搵唔到有Beta6 ipsw

冇，佢除咗一開頭唔認同jony ive 將apple product 全白化（銀都算），之後就信佢咩都全白化一係黑色，總之就中性色

iphone 由5c 都係

多色都可以解 apple card

Thanks brother

但之前已經發佈過

真係好想知邊忽innovation 法

Iphone 5c銷量

如果爆左少少背玻璃，mon 又有d 花，拎去回收（官方/街舖） 多數會扣幾多

求你唔好 靚到仆街

點解我爆左鏡頭玻璃，反而俾人問應該值幾錢，我諗應該扣幾舊水

對上iPhone 8花咗係咁，不過爆背脊玻璃

Ipod touch呢？

戴超戴左成個月都未學識戴超解鎖

Classic

會唔會係你副超Block咗Face ID個螢幕注視個IR，有冇第二副試？

綠XR

payme死左？

如果我上咗iOS 13.1 Beta
之後想落返iOS 13正式版
可以點搞？

有冇試過錄多個 Face ID?
我用曬兩個 Quota 再用左一排，而家放枱面都解到鎖

綠同紫似xr新色
但之前又傳過會冇咗藍色

佢依家隻藍都唔靚
如果係navy blue就正
其實成個XR系列啲配色都係偏淺色
搞到好細路feel
深一級會比較有格調

win 10 用咩tools downgrade 落beta 6?

有分到期咩？

出彩虹色都真係想買

3utools得唔得

未試過, 唔知用返downgrade 落ios 12 果個tools 得唔得

咁呢個得 之後ios13落12都係用呢個

有啦. 5隻色.

成部華為咁靚咩
我買Note 10都係唔想成部華為咁先買黑唔買銀

係Apple store買4000以上就可以打上card center 申請個分期

就咁買機打上card centre得唔得？

得 不過要係Apple store, 上網買無呢個plan

有無人開新post